Les questions suivantes sont indépendantes. Justifier les réponses \textbf{sans utiliser la calculatrice}.\\

\begin{enumerate}
  \item Comparer la fraction $\frac{5}{8}$ et la fraction $\frac{10}{8}$.
  \item Comparer la fraction $\frac{7}{3}$ et la fraction $\frac{5}{12}$.
  \item Comparer le nombre $1$ et la fraction $\frac{9}{11}$.
  \item Comparer la fraction $\frac{11}{8}$ et le nombre $3$.
\end{enumerate}